（西咸區）曼聯 對 韋斯咸 即時討厭區

【莫椰子正撚樣】韋斯咸球迷討論區 (762)

有無西咸迷一齊傾下今季sosick 哥

西喊冇球迷

大雞樂假球迷

佢瞓撚咗啦

佢唔撐安東哥

法比安神救

阿狗專賣神龍

馬天尼斯都勁

冇連

外借唔比出？

係

出佢分分鐘贏緊

失波了
死英冠仔我屌你老母

落左注冇睇
半場主

屌你老母johnson

打錯 係dawson

蘭帝出場啦

法比安上晒身

派飯仔茅到

無作為

嚇到蘇哥唔敢換人喎